Blind 一要守柱躉式中鋒個種廢諗起當年係曼狗成日出醜

老蘭都撚到佢